柏歷堅尼：這對C朗來說是可恥的

「他是我執教過的最好的球員之一。他永遠都提前一個半小時來到訓練場，卻總是最晚離開的幾個之一。」

「有一次，沒有人告訴他訓練比平時提前，所以他遲到了，然後就變得特別激動。他希望比比也因此受罰，因為比比沒有告訴他訓練提早了。」

「對他來說，遲到是特別可恥的。」

「在我的執教生涯中，最容易教的球員是基斯坦奴朗拿度和魯爾，不管他們贏了多少獎盃，他們仍然是非常優秀的運動員。而最複雜的球員，則是列基美。」

態度真係

利申遲到王

早到遲走
做壞晒規矩

系

同香港老seafood一樣

垃圾朗

有一次，沒有人告訴他訓練比平時提前，所以他遲到了

佢d 同事真係多得佢唔少

比比唔記得同佢講 就想比比都比人罰

奴性

葡萄牙山狗

其實佢咁做博咩？都唔會勁過小花

巴狗做咩? 一世都唔會有三連

「上班台」比比：有無人身邊總係有扮勤力搏表現既同事

比比：同同事太好朋友 真係慘過食屎

他希望比比也因此受罰，因為比比沒有告訴他訓練提早了。

見到呢句覺得好小學雞

如果牙朗生於香港會有咩成就

佢年年捐血，實比連登廢青屌佢幫大陸人

毒撚無人提

係泰國因為運毒坐緊

Source

成日見話邊個勤力王早到遲走
其實仲想知通常邊個最早走
賤種一撚定係賓周馬

車仔迪布尼
佢成日早走返屋企上網溝女，摩佬頂佢唔順

日日洗廁所 全身生野

想知美欺訓練情況係點

睇下人地球王啦早到遲走都無出過半句聲
你地班90後ot練多陣波就鬼晒咁嘈 唔捱得
想當年牙叔我呀...

逃税黎講佢都算數一數二勁

比比自己友都唔提就知隊友同佢既關係係點啦

光頭佬話唔可以飲可樂
佢訓練時打開罐可樂in your face 飲
無人敢出聲

貼返條link 先，冇屈球王架

wow messiiiiiiiiiii drink in your faaaaaaace! unbelievable amazing performance

咁果次遲到有無扣勤工？

天才需要訓練嘅咩

亨利好似講過美斯係正常練波

同山狗一樣 葡萄牙山狗

佢好似代言白事？

美斯唔係訓練，係幫隊友提升能力

日日免費加班，學晒香港人

足球上帝

C朗好值得尊重

尊重佢坐監

如果我踢波係返工我都唔遲，不過踢左咁耐個心態變搵錢 同我地又唔同

香港人個個都係咁
係外國竟然畀人捧到上天

踢到戰神咁想斬左隻腳，你制唔制？

如果香港有多啲足球場，港隊一早入咗世界盃決賽周